[突發］鏝對白麗頓賽事疑打假波，或令賽果無效

sor，睇錯假新聞